乜而家銀咖喱個碟都轉埋左發泡膠？

見到咁既樣都唔想食

利申 食哂

轉埋做*

狗飯

會食哂*

打漏好多字

洗碟都慳返 on9

缺人缺到咁？

睇相都聽匙羹刮落隻碟嘅聲
起撚晒雞皮

銀屎

嘩 真係狗飯

屎咖哩不意外

係超市買包咖哩屋企送飯好過

City班環保撚幾時去投訴？

冇咗銀碟，應該改叫膠咖喱

投訴完，啲飯同可樂就咁倒落個餐盤

已經無左銀咖喱既神髓

頂

狗都唔食

City環保毒撚呢

我以為得西九果間先係咁

藍田仲係鐵盤喎

我係坑口食

銀咖哩初初開果陣仲好正常

宜家d咖哩汁比得果少少

咁縮皮不如連舖都唔好租轉晒做立食啦

洗碗都慳返